████ 有冇人係西貢執到銀包！！！

深啡色的，
錢可以拎走，我唔想搞證件呀

推